[跳樓都唔掂]唔小心比阿哥睇到我玩h game

原本我係廳，佢係房，咁我就趁佢望唔到個陣用部desktop玩啦，佢無啦啦出廳問我借notebook做功課
原本我用fb遮住個女仔口交畫面，點知手殘熄咗fb
而家氣氛勁檻尬，佢望咗一眼，之後就無出過聲
咁多位，我應該點算好？

好，對唔住大佬

以清 黎講依位 清都算煩

Gay post

not gay

你傻架？無野做

咁放假係屋企緊係做自己野，人之常情啫

幾歲呀絲打

我諗佢個陣都呆咗，細佬原來成日玩埋Ｄ h game
而家出門冷靜下

發生咩事呀？ 邊個玩我facebook？ 邊個咁大整蠱？

其實男睇到係無咩感覺
因為大家都明
有d女仔睇到會當堂嘩出黎
但其實都係無乜野
因為呢d野大家都有需要

哥哥唔好懲罰我

但始終睇到都會好介意

而家睇咩都丁唔落
成個人dur哂皮

叫佢下次敲門，利伸每次細佬係房閂門我都唔會入去大家都男人，明既

幫阿哥含未

細佬 唔洗擺上黎既
大家都有呢d需要 下次搵埋我一齊睇啦

細佬
介紹你玩 material girl

又唔係家姐 有咩問題

哥：好似佢咁幫我含 如果唔係我就話比啊媽聽

見識少，咩黎？

大家男人 明既

steam新出，自己搵

唔好啊，阿哥
我含啦，唔好話比啊媽知

大家都硬哂？

哥︰做乜唔玩BL

碎料
試過玩雪影比家姐見到

幫呀哥含兩野下火就冇事

濕哂

上次我都唔小心俾阿哥見到我畫h漫

咁你阿哥唔通係寫小說嘅？

你又唔係打女裝山脈，怕咩？

無野做

兄弟檔！？有得諗

屌

緊急迴避esc都唔識禁 抵你啦

然後你鐘意左個聲優？

負皮係俾樓主個名

好，欣賞你

唔記得咗有呢樣野

洗乜玩h game 我比你試下含咪得

咩game